歷史最終會還熱血公民&松太一個公道

做實事太多，post唔晒
希望你地今日笑佢地既人
有一日會反省🙏🏻

熱血公民根本屈，成班cctai唔肯承認

想知鄭松泰抗爭事跡

衝你又話佢暴力失民意
唔衝你又話佢乜都唔做
咁你想點？

想問下條女叫咩名

泛狗只係識拎熱血公民做遮醜布
做實事果d全部睇唔到

係議會做實事 支持

我陳雲與天地同在

樓主勇到

熱狗都洗幾多錢請pr

冇冇冇

是 希望渠王滿入到監倉會反省🤓🙏🏻
熱民搞眾籌 一定要幫！

手足都係爬渠走
你意思係？

我意思係想幫牙滿搞眾籌

樓主勇武

熱狗戇鳩就唔代表泛狗正常
次次販氓有事 班蠢鳩販粉就會即刻衝出嚟問虫泰做緊乜
真係想知依班豬閪販粉冇咗熱狗可以點生存

黃兆健

係
販民難得做岩樣野,就成個CCTAI係到屌熱狗
明明販民以前都做緊相同既野,個個都盲撚左睇唔到
雙重標準到仆街

唔好玩野,我真心問